一人N樣搭地鐵嘅慘況

遇見車廂路障
屌你老母
即係咁，車廂又唔係無曬位，點解要企正喺門口
知唔知阻人扑野會俾人燒春袋之外，阻人上車都會俾人燒

遇到有人放屁
屌你老母
即係返工放工時間都知一定好多人好迫
搭搭下地鐵聞到有人放毒氣真係想死
避又避唔到，要喺車廂密密承受，個鼻好似俾人強姦完咁

諗到再講

已經迫到奶緊前面個肥仔D汗
對面門仲有位啊幫幫忙啊唔該

推

邊個咁得閒逐個留言負評
岀嚟！
係咪就係你條仆街放屁

隔離有個汗臭的男人
利申：岩岩遇到

俾人誤會

本人180 由於長年訓少過6個鐘所以黑眼圈同眼袋超勁，所以一向下或斜下望就奶野，經常係地鐵俾人誤會係變態or鹹濕佬

我呢啲介乎於高同矮之間嘅人
企係到聞矮過我嘅人嘅頭油味同高過我嘅人嘅格甩底味